{"id":1197,"date":"2019-02-20T20:52:39","date_gmt":"2019-02-21T01:52:39","guid":{"rendered":"https:\/\/tupaginaweb.com\/product\/import-placeholder-for-2906\/"},"modified":"2023-08-27T17:28:07","modified_gmt":"2023-08-27T22:28:07","slug":"gestion-de-redes-sociales-plan-30","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/","title":{"rendered":"Gesti\u00f3n de redes sociales  &#8211; plan 30"},"content":{"rendered":"<p><strong>Plan 30 de administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de redes sociales<\/strong><\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>Tus usuarios y potenciales clientes se encuentran activamente en las redes sociales y es importante contar con un plan de comunicaci\u00f3n y marketing para acercarte a ellos, de forma personal, y en el entorno social en el que se desarrolla tu empresa o servicio, ofreciendo informaci\u00f3n de valor y contenido de inter\u00e9s real, no solo ventas. \u2063<\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>Las redes sociales te permiten decir lo que el p\u00fablico quiere escuchar, y escuchar lo que el p\u00fablico quiere decir.\u2063<\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p><strong>Dirigido a:\u2063<\/strong><\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>Plan dise\u00f1ado para profesionales y empresas que desean presencia en redes sociales con una frecuencia de publicaci\u00f3n regular.\u2063<\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p><strong>El plan incluye:\u2063<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>An\u00e1lisis del requerimiento real del cliente (no todas las redes son para todos).\u2063<\/li>\n<li>Asesor\u00eda en la comunicaci\u00f3n de tu mensaje y propuesta de valor.\u2063<\/li>\n<li>Manejo de hasta 2 cuentas de redes sociales\u2063<\/li>\n<li>Dise\u00f1o de 30 posts\u2063<\/li>\n<li>Dise\u00f1o de perfil (portada, historias destacadas y avatar)\u2063<\/li>\n<li>Dise\u00f1o de 10 historias\u2063<\/li>\n<li>Dise\u00f1o de mural o banner de 3 posts\u2063<\/li>\n<li>Redacci\u00f3n de contenidos\u2063<\/li>\n<li>Moderaci\u00f3n de comentarios.\u2063<\/li>\n<li>Crecimiento org\u00e1nico continuo.\u2063<\/li>\n<li>Gu\u00eda de fotograf\u00eda casual, para una redes m\u00e1s aut\u00e9nticas y humanizadas.\u2063<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Nivel de visibilidad esperado:\u2063<\/strong><\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>Esencial, para tener exposici\u00f3n regular, necesaria para la presencia en redes sociales.\u2063<\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p><strong>Informe:\u2063<\/strong><\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>Informe b\u00e1sico trimestral de actividades y resultados.\u2063<\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p><strong>Descuentos especiales:\u2063<\/strong><\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>Ofrecemos descuentos especiales en nuestra secci\u00f3n Combos\u2063<\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p><strong>Contrataci\u00f3n m\u00ednima:\u2063<\/strong><\/p>\n<p>\u2063<\/p>\n<p>3 meses<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #3366ff; font-size: 24px;\"><strong>Gesti\u00f3n de Redes Sociales : <\/strong><\/span>manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":12526,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}}},"product_cat":[33],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-1197","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-social-media-manager","7":"desktop-align-left","8":"tablet-align-left","9":"mobile-align-left","10":"ast-product-gallery-layout-horizontal-slider","11":"ast-product-gallery-with-no-image","12":"ast-product-tabs-layout-horizontal","13":"ast-qv-on-image","15":"first","16":"instock","17":"shipping-taxable","18":"purchasable","19":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gesti\u00f3n de redes sociales - plan 30 - Tu presencia en internet<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Gesti\u00f3n de Redes Sociales : manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gesti\u00f3n de redes sociales - plan 30 - Tu presencia en internet\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gesti\u00f3n de Redes Sociales : manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Tu presencia en internet\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tupaginawebcom\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-27T22:28:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@tupaginawebcom\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/\",\"url\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/\",\"name\":\"Gesti\u00f3n de redes sociales - plan 30 - Tu presencia en internet\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg\",\"datePublished\":\"2019-02-21T01:52:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-27T22:28:07+00:00\",\"description\":\"Gesti\u00f3n de Redes Sociales : manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"P\u00e1ginas web profesionales\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Gesti\u00f3n de redes sociales &#8211; plan 30\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/\",\"name\":\"Tu P\u00e1gina Web | Tu presencia en internet\",\"description\":\"Somos tu soluci\u00f3n \u00a1todo en uno!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/#organization\",\"name\":\"Tu P\u00e1gina Web\",\"url\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-tupaginaweb-370x77-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-tupaginaweb-370x77-1.png\",\"width\":370,\"height\":77,\"caption\":\"Tu P\u00e1gina Web\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/tupaginaweb.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/tupaginawebcom\",\"https:\/\/x.com\/tupaginawebcom\",\"https:\/\/www.instagram.com\/tupaginawebcom\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gesti\u00f3n de redes sociales - plan 30 - Tu presencia en internet","description":"Gesti\u00f3n de Redes Sociales : manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Gesti\u00f3n de redes sociales - plan 30 - Tu presencia en internet","og_description":"Gesti\u00f3n de Redes Sociales : manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.","og_url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/","og_site_name":"Tu presencia en internet","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/tupaginawebcom","article_modified_time":"2023-08-27T22:28:07+00:00","og_image":[{"width":800,"height":800,"url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@tupaginawebcom","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/","url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/","name":"Gesti\u00f3n de redes sociales - plan 30 - Tu presencia en internet","isPartOf":{"@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg","datePublished":"2019-02-21T01:52:39+00:00","dateModified":"2023-08-27T22:28:07+00:00","description":"Gesti\u00f3n de Redes Sociales : manejamos sus redes sociales, mejorandolas adaptandolas a las tendencias del mercado, logrando mayor tr\u00e1fico y aumento de seguidores.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#primaryimage","url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg","contentUrl":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/30-post-B.jpg","width":800,"height":800,"caption":"P\u00e1ginas web profesionales"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/tienda\/gestion-de-redes-sociales\/social-media-manager\/gestion-de-redes-sociales-plan-30\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/tupaginaweb.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/tupaginaweb.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Gesti\u00f3n de redes sociales &#8211; plan 30"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/#website","url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/","name":"Tu P\u00e1gina Web | Tu presencia en internet","description":"Somos tu soluci\u00f3n \u00a1todo en uno!","publisher":{"@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/tupaginaweb.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/#organization","name":"Tu P\u00e1gina Web","url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-tupaginaweb-370x77-1.png","contentUrl":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-tupaginaweb-370x77-1.png","width":370,"height":77,"caption":"Tu P\u00e1gina Web"},"image":{"@id":"https:\/\/tupaginaweb.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/tupaginawebcom","https:\/\/x.com\/tupaginawebcom","https:\/\/www.instagram.com\/tupaginawebcom\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1197"}],"collection":[{"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1197"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12526"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1197"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1197"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/tupaginaweb.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1197"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}